每日揀隻爆升/爆跌股(不斷更新)

中芯睇路呀 ching
20蚊升隻頂, RSI超賣, 國家隊一閃即散

雙頂

咩app

點睇6185

試玩緊華富隻新牛熊APP

唔洗諗啦，學沈大師講，無貨都要止賺啦

以為啲支那人淨係會用細價股搵食

乘風破浪

沽完仲要用10分之2買返

點睇1753

40蚊 沈大師話 「仲唔ALLIN」

呢隻 ok,整固下，市值仲係平，慢慢收

微盟升，帶動左佢

佢之前俾股東減持，5蚊跌到呢個位，依延長禁售期，回購加業績好，仲係平，不過升咗咁多整固下，微盟PE 7 倍，佢先1.7倍

請問2342係咪炒完?

ching有D料 有做開功課

Ching 有咩股推介下

破單頂都唔緊要，京信要破三頂

多謝師兄reply
我尋日on99衝左入去..坐下先?

1833?

睇下守唔守到 $3.2
守唔到要 good luck

似炒完啦喎 ching

收到,thanks for reply

向下:
1833 2342 981 6185
四揀二
向上:
1753 302
二揀一

求指教

ching你有冇機會全中？

承你貴言 齊然啦
不過想揀到最好 將資金集中少少

向下
1928，1211，6186
向上
3690，1873

好似唔係咁易
1833 唔似得一個莊，入邊d玩家都好q勁，唔係咁易隊得死

可以講多啲嘛？想學下野
點樣睇的？

穿100可唔可以入

換左管理層
我信有第二浪

3662 點睇？物管股唔知仲可以炒幾耐 9蚊入左

睇圖鳩up
都成日錯

bossini聽日向上定向下

1789巴打你點睇
有一手24蚊

330 ok?

241同2382點睇？

我都好想知 今日狗衝1倍
聽日再沖就變鳳凰

302
呢隻嘢比盡佢3.5，太多蟹貨
利申2.8走咗

3690點睇

3690 2021年預測盈利好勁 最少10倍增長
不過現價真要小心，$130隨時落返黎
都係沈大師個句「止賺咗先」

3690我覺得仲有喎，基本上下季實入到恆指成份啦

9988 點睇?

插

最快九月 睇吓依家頂唔頂得住中美外圍影響

唔沽走唔切啦兄弟

仲有個國安法呢

業績倒退三成

300倍pe

今日就有得走好走啦 逃生門

751 今朝1.98買左 止唔止蝕好

開市走到就走啦，宜家1100 啦

592
開市0.5入，唔貪心0.6走

睇返aastocks, 原來 Revenue 同 Margin 都有增長
股權變動都係正數

全年業績:
截至2019年12月31日止十二個月，集團的整體營業額為人民幣37,277百萬元（截至2018年12月31日止九個月：人民幣30,192百萬元），較去年同期人民幣38,978百萬元下跌人民幣1,701百萬元或4.4%。截至2019年12月31日止十二個月，集團之整體毛利率為20.1%（截至2018年12月31日止九個月：18.7%），較去年同期的18.5%上升1.6個百分點。

ching，留意非凡中國財團上周五係以每股4.3仙入主堡獅龍兼提全購要約,現價係$0.53

Canton 兄, 比你參考

你意思佢炒完？

788 1.64重倉左 求意見

1895點睇

見好即收好啦
貴過收購價10倍

所有掛住科技名義既大陸股必爆炸

岩岩羅尚沛講佢$1.5都好想入

ATM大爆炸

今日都升到就代表解釋左啦

無留意開 條友燈定有料

981燈左囉啲人講

匯豐的祝福 今次睇黎落硬

今日守到$3蚊喎 ching

ching, 302 今日造得好好喎

如果今日計 呢到勉強叫全中

真心有眼光呀 ching

2013 今日都好變態...

2013 2400
雖然我睇唔到要向下 但我成日以為到頂 怕高追

尼啲位真係好考心理質素
賺錢既公司唔一定升
蝕錢既公司唔一定跌

我有1753，又新高

小米 1810點睇 回調定大插

拉到條4頂線，近期受壓左少少，睇睇100天 $11.6守唔守到啦

恭喜
不過我今日三蚊走左了 40%足夠了 換左貨

我都走咗👍

2013 今日仲有得升，埋單＋8.5% 好變態

唔升至奇啦，Credit Suisse Group AG 都掃埋一份

今日2013 唔跟大市啦喎

連登無人買神州租車？

出面有平台強推神州

好q驚，買左1球落去，1日升左5%已經想走，咁就成日月糧

536

ching你買左神州？

536 唔識睇，求賜教

唔係，買第二隻，神洲咁高風險頂唔順

175點睇？

上次折讓配股真係太突然，傷左一下弱少既心靈
(利申朋友個朋友持有：$13.2)

仲有睇開咩股？

短線似會上返12

上返就問題不大既
唯獨係要咁既價位集資做營運資金

1810係咪會爆上

等緊佢上返13蚊先，近期力度不足
射到都射唔遠

邊度可以搵到呢d數據

樓主點睇1755 有冇機會到25蚊
同埋想問如果公司增發股票 對股價有咩影響

唔洗客氣，隨便起筷

其實尼單野都1個月前，個價都price in左。你見到佢又增發股票，但係又回購返，背後似係股東比例問題既操作。1755動作都幾多，又盈喜，又收購，輝立都係睇$20，好難答你沖唔沖得上$25。我諗持倉比例唔多過10%，應該都可以長渣既。

李小加都幾叻仔，港交就上到$300

唔該曬

2606點睇？
我40蚊附近已經開始留意佢

目標$60

$55蚊，4頂後，我唔識睇啦

ching 咁有信心 GOGOGO

樓主點睇BYD?

不如直接買 tesla 啦💪🤑

你可以留意下周邊果啲公司，例如隻天能動力，岩岩都發左盈警，股價好強勇

盈喜，打錯

唔敢高追

不過TSLA上到900邊，再上係有難道既

話時話，你同媽咪係咪同一個真身

巴打會唔會諗太多

巴打點睇1753
好似成個星期計升咗3x%

買咗隻8101，已經跌咗4成，近排仲不斷試緊52週底，大師有冇咩建議

過往4年業績淨係睇盤數又真係唔錯既，睇返佢佔左成個中國移動廣告市場大概0.3%，但係真係有D保留。。

尼隻8仔業務太散， 又話做傢俬，又話做證券，仲做埋放數。問你一個好簡單既問題，你覺得尼隻8仔 喺2020年會唔會突到圍？問你第二個問題，一間好既公司何解要乜業務都撈？直接睇盈利報告啦

但點解盈利增長仲有成96%？
帳面資產淨值又係咪代表佢值0.1？咁高過而家個股價喎

今日$8.65入左 2手2013 樓主點睇 個人覺得佢上$10唔係問題

388點睇

1360妖股點睇，今日撞正耀才洗倉

2588點睇?

CHING， NOAHS GLOBAL GROUP HOLDING LIMITED 都減倉
諾亞野盡量唔好掂啦

騰訊以外，第二隻進可攻，退可守既股
CHING 加油啦

有無啲tg wtsapp group專係討論 每日即市炒邊隻港股美股 好多group都on99咁 好多人但講啲野完全無內容

1316 點睇

股價如果$40蚊邊，恭喜哂啦！如果唔係，需要時間追返啦，因為業績驚喜不大。

788係唔係無眼睇

CHING，宜家唔係個個都咁有heart啦，我開個新既都未必有人join，無人join 就無咩心機經營架啦。
前幾日好似有人問BYD咁，如果炒佢，不如炒電車相關好過啦(好似1316，819咁)，最少有盈喜

CHING識貨啦，佢套ADAS AD其實好advance
大行睇$5.5，岩岩仲入埋MSCI

果時買左無辦法啦，個個都9衝入去買，係PE高左D 囉
出面好多大師都話$1.5好有support 架
5G炒到阿婆都覺悶啦

唔洗咁認真啦，過左去既數字遊戲，比心機睇多D 有質素/有前景既公司啦

其實都係我愛股之一，不過今日9蚊樓上，跑唔贏大市令我好失望。。。。

巴打點睇1548

你開我入 就算小組討論都好 但大家要講意見囉

9939日日跌點升

點算 *

巴打
我$44入既
唔知放左去定長揸好

自 已賣

今日又升多6.8%喎

搵過第2隻先

因航啦

李寧同安踏過往業績真係好勁，不過我行入過去鋪頭，真係買唔落手。
如果有得揀，不如唔好亂咁揀啦

CHING，咁捧場，多謝你先

唔係呀，琴日你講完，今日都升0.874%

就咁睇盤數，好正路，加油

659呢

買得659其實都算有做過功課，業績盈利OK，但勝在咩呀？
勝在股價低殘！20蚊掃到宜家$6-$7蚊，其實都算幾抵買。
2019 財政年度黎講，經營溢利 47億幾港元，算係咁啦。

127點睇，今日唔知做咩炒得好勁

880事件？

3998點睇 均價2.4

繼澳博系又一隻死人概念股

耐世特好勁，穿哂位

今日又大升

恭喜哂ching, 今日又大升

點睇1610，豬肉股

咁勁 呢隻都有call

新手想問一開 其實選股有咩要點？

尼張圖應該夠解釋掛？

咁龍頭288落後追落後有冇得諗

Ching你好，尼2日有D忙，遲左覆唔好意思
其實作為新手，我覺得一定要攪清楚點解大家要去買股票，即係成為間上市公司既股東，正式用錢去投資間公司。
作為入股公司，你同我可能都會有以下幾個問題：
第1：其實間公司有冇錢賺？(是旦上aastocks HKET 就會搵到)
第2：其實間公司係做乜？(有唔少新手都唔知間公司做咩，如果你係老細，係唔係會攪間咁樣既公司，咁樣既product) (都係aastocks公司介紹有講)
第3：其實間公司股東係乜水？(如果有大行/基金公司都不停買入，你覺得人地專業D 定自己專業D？放心，絕對唔係內幕，我地親愛既港交所有顯示既) (但本人較喜愛睇etnet, 例子)
第4：開始講講股值，即係股價宜家平定貴？其實出面有好多pricing model, DDM 之類，但我覺得無乜用，因為你應該用supply demand 既concept去睇，你要自己估下將來既 demand 同supply, 例如汽車電磁，石油等等)
第5：講都講唔哂，同埋都唔知有冇人想睇想參考。
ching, 加油，下一股神親係你

ching, 加油，下一股「神」就係你
(又打錯字)

睇黎ching對 豬肉股 「情有獨鍾」
可唔可以教教我點解？黎緊會多人食beyong meats 定新鮮豬肉？
不過睇盤數，睇埋價位，288好穩定既，$5.7炒到上$9蚊囉

其實我同問1610個巴打係兩個人黎

我就覺得 beyond meat 同鮮肉個關係係幾年內會類似電動車同傳統車嘅關係
why not both

而睇288財報中國業務仍然carry得住歐美嘅虧蝕
加埋依幾個月288真係大落後
想睇下有冇短線操作空間

其實都辛苦晒巴打up個no都長篇大論覆

想問下分唔分析到2331 李寧 點解突破破頂之後會連跌幾日
個個仲話突破可以再上...

Ching 點睇1093？

勁鍾意你個名 「莫斯科中央六蚊」
原來我又攪錯左人，都唔係第一次，SORSOR，CHING！
反而我覺得288係落後，不過個correlation同HSI 近月差DD喎
你睇睇：

Ching 睇睇尼張圖，真係勁得意
1093 VS HSI

127 似升完

睇唔睇到個分別？

新手
呢個圖嘅意思係咪個波浪會上去咁解？

好，見係你再追問
即係1093 好受大市升跌影響，大市升佢就升，跌佢就跌。
石藥5年入面，營業額升左一個double，COGS keep 到，
純利就升左3倍，老實說，真係唔差。

唔該晒Ching
因為我見佢依家個價都kind of叫特價
睇咗佢業績好似又唔錯

要留意，無個人意見及分析
純粹打返D 事實出黎
本人並未持有相關股票。
同埋祝你贏多D

尼個其實好好既學習經驗
突破都要講資金、講業績，喺今既時勢，我話會升到1倍你都唔會信。
講資金：淨流出 (今日-$5903萬)
講未來業績：受疫情影響
唔好聽出面太多，要有自己分析
你咁樣係高位$26蚊同人接貨

㸃睇1211 嚟緊應該高位回調跌到46～50$好唔好入貨

咁有心機講咁多野原來換黎 6個負評
其實會係好灰

如果要買，點解唔係 SMA50 $44.178?

但佢依家應該唔會跌到咁低
雖然錯過咗最佳入貨時機 但都想搵位入 呢隻前景應該幾好

493 國美零售
大家點睇

俾返個正評你, 我就係覺得之前跌到咁都可以上返去+突破前頂
就博佢突破仲有一段...點知..我唔止26蚊買呀..

其實我唔敢講1211 前境好好，我最少睇到1211面對好大既competition
講車款，又要同其他車廠鬥
講R&D技術，我又睇唔到佢點同tesla鬥
講補貼，如果我係政府，係應該直接補貼「大陸好興爆炸既電磁」 定係補貼間車廠做多D車？
1211 盈利其實一直跌緊，除非佢半年內識做架 SpaceBYD，如果唔係，我睇唔到大升既理由

分柝係有原因既

多謝你呀CHING
突破其實係有可能，不過要睇佢突然有冇好消息，支持炒上去

我之前買另一隻股, 見佢落緊買, 已經跌左2日, 之後再跌多4日穿埋位, 我走左, 走左兩日彈到傻, 我蝕唔少, 好灰心

就揀隻終於岩岩突破既股去買, 點知一買就幾連跌, 而家差唔多-10%...
心諗我點揀都係輸...

好似今日咁, 或者呢幾日咁 我都唔知佢跌WHAT

都無話永遠是對的，D 人成日講：
「若果想投資減風險， 最好就寧買當頭跌， 莫買當頭升。」
亦有D人調返轉咁講

五雷轟頂呀 ching
唔好唔信，小心啦

hi 我喺之前問1316 果個

想問你覺得仲有無得爆上去一轉先回 定而家會橫行整固

有d 心思思想走左先

樓主點睇HKTV
小弟4.27入 長渣定去到咩價放左佢入第2隻好過?

樓主 點睇1772?
會睇突破衝上去?

留名學野

點睇345維他奶

9939係洗盤定莊家走佬 分不清了

Thanks Ching
因為一直都想學daytrade 但唔知點樣揀股有咩策略

lm學嘢

ching 你好,
其實你見到/感受到今日開始有好多相同諗法既1316 fans，
大市今日高開但1316低水，留意SMA150 $5.677 天宜家變得好緊要
頂得住，恭喜哂拎到個support, 頂唔任，無辦法啦
宜家RSI 78.35, 你止賺左都不為過啦

你信唔信我之前$6蚊走哂HKTV？
原因得一個，就係既然做得電商平台，係咪有另外一間更大，更有前景，更profitable架呢？諗真D，係咪有一間市值非常大隻既？

ching 有眼光
其實我成日將1772同819去比較，最後都係覺得後者較為優勝
其實好簡單去睇，前者既Sales growth 勁，後者既market shares 勁
前者2019 Total Sales 52億，後者已經去到406億
作為competitor, 你鍾意大間D 定細間D？
今年1772 2月有單大訂單，黎緊2020既profit 都唔會愁
(Ching, 鍾意我分析比個like )

有冇咩想聽？

維他奶最近有冇飲少左？
其實我係飲少左好多

尼隻近股 唔識睇
大過我覺得太多大陸佬 「圍圍圍」，小心為上

DayTrade 坊間好多猛人啦
我唔敢教人啦
不過你最少要feel到頭10檔盤既動力/路數
要識睇daily candle stick 搵day highest, support etc
不過我炒期貨睇開1min chart, MA Cross

學左未？

img]

1772現價抵唔抵入？

前排最貴賣緊$34蚊，宜家賣$30.3，咁算唔算抵買？

試過用ta去做trade 但好多時都跌損手
有時真係唔知用唔用ta好

你淨係睇TA 就好似 打藍球讓一隻手咁
TA 係all about Past Data, 但係個大市點走，market updates, 公司revenue 等等都好緊要 (current & future data)

點睇6185
另外短炒有冇推薦

1810點睇 之前玩左轉，依家見佢13蚊好似升唔穿，怕佢雙頂

但係客觀睇佢好似無得輸 又炒5G又多北水又炒復甦，印度ETC

點睇1728？

我其實都有同感，暫時1810未夠力

JPMorgan上月21號，大注沽左488萬股
咁樣夠唔夠insight?

好似唔太吸引
營業既growth好似無乜驚喜

點睇1177 同1093比較
1177係咪好啲

空巴波音零訂單股價照爆升 點解?

今日 2013上到$9.5最高収市 而家走還是上左$10先走？樓主點睇

有冇短炒股推薦

1316同659點睇？

恭喜樓主愛股差啲到10蚊
同場加映3690 市值一萬億不遠已

今朝爆升$33.5
恭喜哂 CHING

多謝哂 莫斯科中央六蚊 你既捧場先
其實個市有個uptrend, 渣股票都唔少都有斬獲
3690會好快突破一萬億，佢地推既信用消費太屈機

尼個時候就係揀前景定係傅統業既分別

如果$9蚊既時候就睇9.5
到$9.5既時候又睇$10蚊，
咁樣買股票會好無方向。
你如果短炒，可以睇睇大市既高低位去做操作，即係HSI 25200/25300 上到1個月最高位，你覺得會唔會有少少調整？
每個人策略唔同，有唔少微盟fans 由$3蚊坐到宜家

點睇美...圖... 1357

尼個比較都幾難做，好多人都同樣覺得1177同1093都係好野
但係兩者最大既分別就係睇R&D, 研發比重
大家見到tesla 愈升愈有，因為佢地R&D實在太勁
投資一間公司如果睇爆炸力，研發比重不容忽視
另外，做左個股票走勢你睇，你會見到1177 3月後尤其反彈力度好夠，雖然大家業務差唔多，但 榮辱皆見

大市跌3幾百，佢已經跌左6%
U SEE

MTR都係跌到

我會盡量少掂尼D股，除非佢可以影相將我幻想既人一齊同我合照。

同大市同步啦
唔好咁傷心啦

Ching 咁講 有冇機上返6

268@15.54
2001@4.58
9928@9.3
1773@4.84
求指點

3316
2342
有冇機發展成vcp 形態 新手求指教

3316有留意，大成交再破頂我會入
2342最後個收縮跌穿左前一個，好似係唔成立？
新手求指教

支持樓主

Welcome

多謝支持

之前好期待佢既口罩可以大賣，但係消息就炒完啦
黎緊既時間就真係見功力，睇佢真正盤數賺唔賺到錢啦
佢上年由自己開鋪變左借759場做STORE，希望佢地可以合作得黎
如終係二個competitor.

高手，你4隻都行緊uptrend, 都唔洗再分析啦
有時贏輸幾多$，3分技術，7分幸運啦

可唔可以教下路點搵優質股

你有冇話升到幾多止賺，定係有得佢升，升到個勢轉弱番先放出？

唔係賣廣告，但youtube睇j law ，再睇下佢推介d書（唔洗join佢d課程）慢慢自學

係咪考我 VCP？
2342未係，留意$3.8 會有阻力位
VCP 其中一個特點係最好穿價後唔會見到蟹貨阻力
(同意既記得比個LIKE)

Thx樓主!!! 想問埋3316 見到3個公司機構就已經佔左成~70% 股份 咁樣算唔算係莊家股

Top 70% 應該5個Parties，當中4間公司＋1個人
無錯，高度集中

點睇1686 新意網做數據中心？
見佢係行range , 同埋慢慢升上去穩穩陣陣

咁多位CHING，今日開市有冇人撈貨？

今日全日波幅都升左10%，數據中心其實都有前景
最起碼有公司有得揀唔洗用大陸野cloud service

但我仲未有貨，5蚊邊個陣未有倉位同未夠膽入住

今日市跌冇影響，逆市奇葩

睇咩大位入？

1895

應該之前有講過走物管
先放低唔講公司疫境盈利，如果見雙頂都仲想入市，小心..

星期五嘅1833 今日嘅1753 典型中式一日散水炒法

ching 1753 有冇貨？
1833 跌得算少啦

中美爆第二波，大家千奇唔好賭一時之氣
大市個勢要跌都要跟，SMA(100) 25000點左近，借消息回調好正常
吊頸都要抖抖氣

跌夠未, 23776 其實已經好低...

1833強足半年散水冇舊經濟股咁快嘅
1753真係反應唔切 一棍係1130一棍係230 好難捉
不過好彩朝早都食到隻1877

1147點睇 訓左身 唔明點解日日跌

早排2.53入左 跟住大陽個日2.63再追
3.05放左一萬 仲揸一萬

3.05 真心放得靚喎

不如ching 試下訓其他股

ching 你點揀到隻1877
由3月升到宜家，分分鐘追到微盟喎

1877簡直係教科書式嘅升勢圖
單單依點都值得一追再追啦
利申覺得藥股好難睇基本面

有D OT
大家有無抽京東/會唔會抽黎緊果2隻藥股?

大家都揀到升得好勁既

同樣玩saas 點撚解微盟愈升愈有
隻1753就

2013連基本面都好靚仔喎

早排仲要跌到1蚊尾 嚇撚死人

8083可唔可以成為第二隻2013

想問1398派息對隻股有乜影響？

708 3月發盈警
6月玩收購升一倍

唔買，好貴，爆升。
唔買，好貴，再爆升。
唔買，一定跌，再爆升！
堅決唔買，肯定會跌！繼續破頂！

我知錯啦！買啦，就跌！

各位對5仔有咩睇法

到40蚊左右一定大大力PUT9佢

今日再3.2放埋隔一排先再玩佢了

well done bro

ching 唔洗咁灰
希望在人間，下一隻隨時到你捕捉到

已經升到離哂基本罩啦

希望在人間？你望下隻1472？

D人無野好買，見2013咁勁，就搵左隻翻版兌吧
如果以1蚊邊買入計，1個月時間
原來2020年股皇真正在兌吧

要識分8083既 SAAS 同2013 SAAS係完全唔同既野黎架喎

真係好變態，牛味十足！
「健康」股真係炒極都炒唔完

買5仔思維既朋友要變啦

正所謂 有股未為輸啦

華為單野，其實今日既焦點一定係中興
其次係5G概念

Waaa 1772 今日升咗16%琴日入唔切

可能聽日夏威夷傾完計又反枱呢

多謝巴打分析
今日開車升到36, 睇走勢應該會破頂?
我29.8入 34.9 止賺走左, 35.9 又追多一次, 想睇39~40

其實要留意下今日既close 係highest closed
尼個勢頭係好唔錯，如果個大市繼續向好，1772 都係會 On trend
恭喜哂ching

睇黎雙方高層專登飛去夏威夷反枱

琴日入唔切唔緊要，今朝開市都有機會

不過我地又可以咁諗嘅
談判出黎雙方嘅招冇預期咁辣
中美關係冇預期咁薑
好友又贏

大家點睇6186 飛鶴

883聽日有無得升？

但係點睇527之前俾沽空機構狙擊 怕唔怕有風險？ 同埋呢類電池股仲可以炒幾耐度？

今日其實已經殺左熊仔重貨區24300-24399

中印
朝韓
隨時走火

其實527 尼D 股我無乜研究
527最正係，過去5年營業額增長失望，但COGS 不停增加
佢同3800果D 差唔多命運
佢唯一要炒高既時候，你會發覺就係財經雜誌無啦啦又吹新能源

1772 一大棍上到 $36蚊
真係好難預計到幾時停，不過2020業續應該唔錯

咁即係點

自 sor 我係想講819 唔係527

樓主 1585 同1922 點睇？

幾驚你話527

打杖始終會帶動多D 石油需求
不過外界傳打得成既機會好細，刷槍走火機會就大
同埋講緊中印開第二次會，到時應該點到即止
講返883，OPEC話2022先會回復疫情前既需求
如果ching係睇中長線，883 50天線 $8.78 附近應該係唔錯既位置

ching, 應該有做功課同有眼光,
之前有bro問1211, 1585 盤數靚太多，尼2個月升左個double

南下資金流排行榜值得留意
港股今日(14日)全日跌350點或1.5%，收23,829，全日成交1,186.54億元。滬股通(南向)淨流入29.3億元人民幣，較上日淨流入19.9億元人民幣擴大；深股通(南向)淨流入21.38億元人民幣，較上日淨流入23.63億元人民幣縮小。

滬港通(南向)資金流入的三大活躍股份，依次為中國飛鶴() +0.060 (+0.387%) 、美團() -0.100 (-0.058%) 及平安好醫生() -2.100 (-1.860%) ，分別錄13.79億港元、1.69億港元及1.23億港元資金淨流入。

(source: aastocks)

有北水應該好升得？

咁起碼每日知道近排內地大媽D 喜好啦

業績好似唔錯 但係大陸奶粉真係有市場？

限聚令取消，
341
52

真咩

放生華為後，再度放生中興

中興又上16%

1314？

點睇 522

華為有得傾國安法都要上馬 吹咩

點睇772 閱文 點解係咁升

BINGO! HSI SMA10/100 好快穿

網絡文學監管得益嘛

又幾好野

1636點睇呢2日見有人由高位收貨收到低位，唔知咩事

大股東兼主席俞建秋被被斬倉，無辦法
尼D股以基本面真係麻麻，營業額10倍上都賺唔到錢
rip

1314 中環總店都可以摺收得皮，

黃店就52，但341有北水

多謝師兄，1585 好野！

遊戲公司，師兄有冇研究過？

我睇緊隻2400 心動公司 ，想請教下你

想問一隻股票不斷回購仲要註銷，代表啲乜？
股本少咗，資產冇減少係咪會升？

大家睇路 1316 轉弱勢
2013 轉強 破SMA100

大家睇路 1316 轉弱勢
2018 轉強 破SMA100

（頭先打錯)

ching 有眼光啫

咁如果你話計 NAV 無減，EQUITY少左
理講上價位係會上既
不過「股價」仲有好多factor既，好多insider既，散戶又未必知呢

心動盤數幾好，有growth, 倍速上，但2019年業績麻麻
加上隻taptap, 講真，打機講game，Game 無人識盤數點靚都假
正所謂 「心動不如騰訊」

正想答你302係好野之際
個價原來跌左7%
ching, Good Luck

連續兩日三成幾沽空 琴日仲有水推到陽燭收

尼兩日沽空升得真係好急
有時睇基本面，尼D 真係要睇

見唔見到今日 2018 大轉勢？

裂口開 破位 大成交 中哂
但個人好懷疑763係咪真係拎到7nm甚至5nm晶片出黎

763外嘅其他華為概念股都係觀望下好過

出面D 股評人話係上年既舊文炒返出黎

981大家點睇

強勢股啦

763做唔做到7nm唔緊要，有7千幾萬淨資金信就OK啦

永遠市場都是對的 利申返:琴日有炒 而家仲有貨尾

近排試左幾日 day trade
一入好快keep住跌，次次都要輸離場。
坐又坐好耐做到好似唔係daytrade咁
你前幾個回覆話要識睇燭係咪指睇啲燭身形狀果啲？

多謝ching 強烈推薦先

你可能每次大市Gap High 裂口高開先黎入貨
入既position已經高過琴日既highest, 所以有你講既情況
Daytrade 太多學說，有啲就睇盤路
有啲就睇 1min Chart, 有啲就EMA
同埋Daytrade我只炒期貨

其實第5位既華虹都值得留意
似係睇到北水想炒埋聽隻

尼隻

短線入左2588,772,708,2018
樓主有冇美股介紹?

唔知有邊啲學說可以參考
淨係叫識睇小小 boll ma rsi，但覺得好唔夠用，成日都好似入完做錯操作。
睇1min 覺得佢啲波動令到啲指標好敏感而唔實用

點睇1515

不過我睇fa 著重業績同pe多 同你地睇既野唔同

手上有1211 3323 2020 呢三隻仲有冇得升

ching，比你講中左喎原來

咁多位Bro/Ching你地好，同大家都吹左一排水，一時講下股價、一時講下上市公司盤數，希望可以幫到大家揀到一隻比較有前景既股票。原來開POST 都同大家玩左1個月，不過都最起碼喺連登賺到33個Like, 同時賺左8個負皮。多謝你地 。我諗我都係時候返返去應該去既地方啦。

喺尼1個月入面，其中最有驚喜既係竟然有Bro提議開個真心有內容既群組，無諗到 Ching 中美貿易戰 提議：「有無啲tg wtsapp group專係討論 每日即市炒邊隻港股美股 好多group都on99咁 好多人但講啲野完全無內容」「你開我入 就算小組討論都好 但大家要講意見囉 」

另外，都特別鳴謝以下Ching捧場，大家都好肯問number一齊交流：
BTW 我覺得大家連登既朵真係好有創意
獨毒獨毒**
由03年開始上高登
梁天琦bb豬
天人合一**
魔雷基**
戰場上的快樂聖誕
瞓咗冇睇
藍斯可否不要走**
iamsoalone
估估蝦
老淫院院長
生氣姪
亂世佳人
曬囉唆
突然之間想起你
英文係0
咪呀你
莫斯科中央六蚊**
陳鈺琪我老婆
深井之蛙
指原
夏川真涼
hehaya
月球下的塵
哇！死黑警
Canton**
震倉走人止蝕
神早流流
等等…

經典金句包括
「正所謂 心動不如騰訊」
「賺錢既公司唔一定升 蝕錢既公司唔一定跌」
「已經升到離哂基本罩啦」
「原來2020年股皇真正在兌吧」
「正所謂 有股未為輸啦」

給新手既少少建議及提醒：
其實作為新手，我覺得一定要攪清楚點解大家要去買股票，即係成為間上市公司既股東，正式用錢去投資間公司。
作為入股公司，你同我可能都會有以下幾個問題：

第1：其實間公司有冇錢賺？(是旦上aastocks HKET 就會搵到) （連結例子:
第2：其實間公司係做乜？(有唔少新手都唔知間公司做咩，如果你係老細，係唔係會攪間咁樣既公司，咁樣既product) (都係aastocks公司介紹有講) （連結例子:
第3：其實間公司股東係乜水？(如果有大行/基金公司都不停買入，你覺得人地專業D 定自己專業D？放心，絕對唔係內幕，我地親愛既港交所有顯示既) (但本人較喜愛睇etnet （連結例子:
第4：開始講講股值，即係股價宜家平定貴？其實出面有好多pricing model, DDM 之類，但我覺得無乜用，因為你應該用supply demand 既concept去睇，你要自己估下將來既 demand 同supply, 例如電車電磁，石油，5G等等)
第5：如果大家揀好左10間8間心水股票公司，大家不妨忍忍手等到 RSI 超賣先好入貨(少於30); 高過70就記得出貨 (當然最好要識睇埋MACD, SMA等等)
第6：除左Timing 好緊要外，落注都同樣重要，例如700 9988 不妨比例上多D，市值細既不妨落注細D(1/10），最主要係分散風險，如果唔貪心，主力一定要加入比較大既重點股王。
第7：要睇多D 市場消息，手機一定要裝幾個平台，騰訊自選股/AA/就一定走唔甩。以今日微盟借勢大跌為例，收市跌11%，如果早D知道消息而又有貨，真係隨時可以蝕少啲。

11:22 港股微盟集團 「刪庫事件」今日開庭 股價大跌 (騰訊自選股)
11:41 微盟集團()「刪庫事件」今日開庭 (AA)
13:27 微盟(02013)挫逾一成商家集體訴訟案今開庭審理 (其他)

ching, 加油，下一股神就係你

如果大家日後有興趣，可以入黎FB群組交流一下
其實講股成日都會有好多敏感位，都有少少踩界，Under間傳媒公司討論大家會安全D，因為傳媒有豁免，大家都可以暢所欲言D 。有興趣既朋友隨時加入群組，隨時樂意再為大家解答，或者一齊happy討論。

牛熊窩輪投資策略交流區

CHING 可能要挨少少價，我覺得 2588 基本面無乜問題
美股都係大家講開果D 啦

試下睇埋個大市動力啦
炒股有時唔係成日揀岩強過大市既股票
3690，2013 果D 跪低左後唔易搵到其他
388 係一個好好既例子

1515 自從3月底公佈全年純利3.9億人民幣後，股價慢慢上緊

都有睇既，
我淨係怕心動 大市跌既時候，佢防守性無其他咁強
不過今日$30蚊有反彈

其實3隻都係好野黎
3323 > 2020 >> 1211

雖然大摩話「微信小商店」目前對微盟影響有限
加上$8蚊有支持，但SMA(20) $8.842尼個位仍然唔敢入市
希望SMA(50)有機會

1347 又升多 9.8%

好有眼光喎

其實今年開始個市都無乜技術面睇，太消息主導
岩岩先話完中美貿易協議結束，轉到又話無咁既事
集中睇多D 基本面同睇多D NEWS 好過啦

佢隻新game起碼帶動全年業績升一倍以上
pe計返比同業依舊低估

《浮生為卿歌》？

係
大陸ios暢銷榜長期top10附近位置

咁做中長線既投資係咪會更好？
有時睇完消息入完，見個價係到拉鋸或蝕小小就好快平左佢。

其實$2.2 入算買左好短時間

例如買左D 咩？

呢隻我由上市開始就睇啦
1蚊樓下pe得4-5平到痴線然後 2.7我走晒見隻game好得同埋19年業績見得下人趁肺炎大插一路再買

沽Nio 琴日升左之後慢慢跌，去到拉鋸位之後驚輸就平左佢，輸左手續費，今朝再睇返佢真係跌左落去

1753 前排睇佢621購物節覺得佢會升，當日就升左啲，但未去到目標價，就狂跌

呢度個個都勁到

佢都算難得，IPO 後個股都KEEP 到
當然業績真係帶動到

1753 咩價出入？

最勁果個唔係貓咪麵咩？

4.31入
3.88出

其實搵多D 人 share自己輸過D 咩trade 會幾好
樓上 神早流流 都share 緊

4.31 真係太高
我建議你就算揀強勢服都唔好揀D RSI >70
太危險, 最好搵到條 SMA(20) SMA(50) 做support!

E家先睇到

輸5號
53左右入
比佢唔派息套死左 好彩小注 2年後再見啦要

點睇2013

輸 5 號係 2020年既1個敗北

我試下再研究下先
Rsi啲參數其實洗唔洗改
唔想再跌損手

2013 好多人都有貨
今日見到近期第1個support $8
如果真係想入，
分注入會比較理想
下一個位置應該更加理想 SMA(50) $7.1-$7.2 (如果有機會落)

唔好淨係睇死一樣囉
D tech 位無話一定岩
賺唔賺錢就係靠自己操盤

明白試吓自己研多啲先

扑暈自己算

1211係咪大阻力？

我覺得 ching 既炒法係會成日摸左頂
有D 股唔怕摸
9988 700 咁
不過唔係屁股

我記得我覆左樓上 1211 麻麻地
轉頭今日就day close 過$60蚊
跑贏哂D 電池、AI導航股
sorsor

中國汽車工業協會(CAAM)參考了內地4月和5月汽車銷售增長後，將今年中國汽車銷量預測由按年跌15%至25%，修正為跌10%至20%，顯示內地汽車市場開始從疫情中復甦，市場預期亦有所改善。

唔諗諗跳船？
跳左可能機會好D呢

有陣時我好怕接火棒，但果啲就爆升
覺得佢升上果啲，就接火棒，唔知點樣睇邊個位入好同出好

其實就以股王為例
其實尼轉，如果大市下半年有運行
尼次升勢有機史無前例 (shit, 劉央上身)

一樣情況

搞到好幾次都係跌小小就驚到想走, 結果佢就keep住升

咁係一種止蝕既管理啫
當宜家set 8%, 下次就試下15%

咁我又入佢先

接火棒?

今日9.1入左貨

唔算啦

會上得番去既

CHING你自己研究下睇下位先入WOR

買果個唔驚，反而講果個驚

6月27有遊戲大會

想問下樓豬點睇1186
7蚊入左蟹緊

其實1186 係好野
不過疫情都幾影響開工量
而今年無特別推大基建項目
7蚊唔怕坐啦

我望佢rsi同p/b睇落都好值博
係怕佢陰住質低私有化

除左1186 仲有咩？

788 1883

1883 食左幾轉糊 入黎擺only

點睇981？

2018 瑞聲大家點睇😅😅😅

6820同302邊隻好d

Ching你除左睇rsi仲會睇咩指標？

心動今朝供股，折讓9.39%

2018 破左位之後有運行

其實仲有好多既, 不過近排睇 SMA EMA 多
因為好多強勢股RSI 最少都50，一係就爆哂頂，對強勢股無咩好作用
但係近排要睇個support多D, 2013 就係一個例子, SMA(20) 如果守唔住就大機會直插架啦

1883 無咩大起色，業務又冇乜驚喜
電訊相關表現仲係弱左少少

如果未入場，又係新手，盡量唔好掂啦
雖然真係好強，前排北水又多
隨時轉向bungee jump

清，1415同6186有咩睇法

1883貪佢高息入黎長擺
同埋佢主力業務係獨市生意
疫情都唔怕會汁粒
始終死人冧樓都係要上網

睇個人喜好喎
有bro話allin前者，有bro又鍾意中手游
我覺得要睇新game, 市場既反應
6820就細隻D，爆上黎可能驚喜D
302就穩定D，今日都升到 3.8%

今日小米真係好有驚喜
老實說，小弟大跌眼鏡
已經平左一月20號個頂
大家睇跌定升？

國企中鐵建() -0.140 (-2.131%) 沽空 $1.21百萬; 比率 3.084% 旗下子公司中鐵建香港一名副總經理，涉嫌聯同兩家建築公司董事等其餘三人，向星展銀行遞交虛假文件，詐騙7,530萬元的信用證，涉及賄款175萬元，以及清洗黑錢。四人日前被廉政公署落案起訴，共被控16項罪名。

前排好似見到 有個post分析 2013

private group

1189係咪有炒作？
2億市值今日成交額都3千500萬

睇個名就知 「大灣區概念」梗係好野 (相反)

業務回顧：
(a)酒店投資
酒店業務由三間分別位於香港、廣州及瀋陽之「珀麗」品牌四星級酒店及洛陽金水灣大酒店之業務組成。截至二零一九年十二月三十一日止年度，酒店投資整體收入減少18.2%至215,100,000港元

(b)證券買賣
截至二零一九年十二月三十一日止年度，該分部錄得虧損2,900,000港元（截至二零一八年十二月三十一日止年度：分部虧損9,800,000港元）

1177博佢繼續上， 好唔好⋯

1772 除淨前應該放？

302有得升？ 買左一手

之前有人講1177係好野黎既，不過 RSI 68
SMA 10 位於 $14.3; SMA 20位於 $13.7
現價 $14.88，自己諗諗
有冇ching有意見？

有貨 1772 既ching,
要賺都賺夠啦
不過要注意：除淨唔一定會跌個價位

1手無所謂啦

點睇777
入左2手

睇圖 $19.5 入既話就無乜大問題
SMA 10 上穿所有 SMA 後，留意SMA 10 夠唔夠力度支找

支持

大家瑞聲有冇貨？
終於見佢有力跑贏大市，同埋跑贏舜宇光學 2382
大家坐穩

識人仲揸緊啲 $128 貨

嘩 咁7古祿？
其實大家真係要識溝貨，好既股唔怕溝

128蚊 100股
37蚊 溝100股
40蚊 溝100股
45蚊 溝100股
當 50蚊 溝300股
大家計下平均價係幾多？
答中有獎 - 1包貓咪麵

我23蚊持有，望有30

有無機真係上到42？

師兄點睇1317？呢兩日升好多

okay呀 升20%到家鄉

我睇一分圖，見啲強勢股郁啲就爆上70，都唔知入唔入好反而有時睇sma。
但boll算唔算好用？

1772 我37.4先入咗

1211今日止賺咗 等佢回10天線

3323 8.9$有貨好唔好止蝕

Ching, 3918 見唔見得返$10， 9.4入

SPEC止唔止蝕好 好似行咗呢個區間好耐

巴打你每樣數據我分開睇會明

但組埋一齊係有咩啟示？我新手來🙂

入左2018，自己睇分析似圓底突破，大陽觸加大成交唔知有冇睇錯，睇埋macd出現買入訊號

493點睇

高位入左
2552
763
1772
係咪有排坐

819 一野爆升 16%至12蚊
有冇ching 持貨？

上海創科板上市
發行最多17.31億人民幣股
加上國家扶持
仲有H股大落後
點計都應該有運行

有眼光
相同諗法

TA就係要加埋一齊
再加自己見解喎
好似大市上25000同一signal
有人反手 有人買上

覆住先
晏啲再覆
有興趣 可以group 問再覆

2382 坐正
始終都係強勢過 2018

我唔記得邊個ching問過593
不過都值得留意一下
如果真係要轉邊, 而又冇乜實力，隨時真係會跌得咁急

276萬年妖股點睇炒上幾倍

食左 2.5 - 2.9

機會既野得一下，過左就無，搵下隻

ching掂喎
搏蒙能，蒙能咁都賺到14億！

1810👍🏻
1833👍🏻

1772 係咪應該要止蝕

都係果句，1772要賺都賺夠啦
宜家落SMA(10) 啦

其實好多人1810 14蚊造put

1801點睇

有無人留意1538
有無機會上到綠城入股個價 1.8

今晚返屋企食飯斬舊蒙能燒腩肉啦

boll 其實都要睇, 不過你要知道好多強勢股都無跌過去 lower bound

答案係平均價 $57.1428
唔柒 一世易發

強勢

覆遲左 sor
1317 有遠景喎，打大陸市場
與賣方Rainbow Readers訂立買賣協議，擬收購新加坡Canadian International School全部已發行股本，總代價6.8億新加坡元(約37.7億港元)

教你睇AA既 3張圖
營業爆 盈利負 cashflow 缺
ching 見好收割啦

1個月升3倍
唔識睇

師兄 請問1870點睇?? 多謝指教

40格 食餐好既

2.4高追咗6123圓通點搞？星期一溝貨？

入2382好過

幾錢in @@
我125.5 今日 @6100
應該冇睇錯

我都有買，2.20下無事既,2.40難搞d

下次2.32 上好走了

0.8 有資

1833點睇，破前頂大成交

唔明得哂,係咪之前有高價出可換股債,
轉唔到錢換新長平價債,將差額入袋落帳

可唔可以咁解...?

都唔洗點睇
做工程 勾船
受疫情影響 應該無乜有新生意
營業過往幾年亦都無咩驚喜
最正係股價

ching 可以試下 深水埗間 新蘇記
1810 我都執左少少, 專登去左斬左D 燒腩仔食下

你都識講 「高追」
ching 忍忍手啦

其實都有point
不過個世界就係咁，愈多人睇好2382，2018就彈你睇
上星期亦都表演過1 次

長渣一定無睇錯

SMA（150）1.692

一定要止蝕 SMA 10 @$113.5

唔可以
其實諗簡單D，即係盤數有問題

唉,跌到我懷疑入得唔靚, 完全唔想坐5%左右既跌幅

其實RSI 接近 70 入貨好難叫靚

你咁諗, 唔會睇得明981

2018好似有阻力洗唔洗止一止先

rsi超賣都可以再超

當然明白啦
咁都要睇股嘛
2382 剛剛唔算近期既強勢股

周線好強
諗住今日劇本會上多棍去13頭

比佢抖抖氣啦，穿140不是夢

所以冇走
我就睇佢聽日點開
其實再放長D,創新高都唔係冇可能

同意既
2382應該係 TOP20 HK Stock Top-picks

我本身都諗緊入2382
但係宜家個價位仲掙扎緊入唔入好

想知道3321偉鴻做咩升得咁勁 上個月仲係個幾 今日已經3.6

宜家既買入位一定唔多好架啦
不過你如果話搏個大市彈上25000
2382 就跟到大市走

炒劉夢熊返生概念

無L錯
除非錯

中左52

好撚癲 原來之前1.3左右徘徊 今個星期連升幾日升到4蚊 今日跌返小小

隻維亞生物真係CLS
我5蚊果時放

值得斬料

又盈喜 又納入MSCI
抵賺錢

真係好L 慘...

玩死

LM

之前提過
好多股評人都叫唔好入貨
但係...

呢隻我今日都放入左watchlist
買得？

1558 基本面、技術面黎睇
隨時係世人遺留左

有冇啲免費選股app有得推介下

今日短線破左位，所以吸引到我

點睇隻268 ？上年比人追擊過今年升到咁勁。
現價仲有冇得起

新手建議唔好買谷底股
我鳩炒

今日跑唔掂喎
大市 北水唔炒佢

其實有point
不過新手如果想1日升10%，都係搵返強勢北水股啦

愛股之一
要抖下先有氣力再跑

覆錯人，覆1558 果位仁兄

今日買981 以為自己30.6入左
以為高位全入唔會升到上去 然後30.4止左
我果時目標價31 ，結果收市前仲要上31.6

究竟我邊到做錯左？

錯左高追錯價，炒鬼target 30.70上都係食糊位

點樣睇邊個位入市最好？唔想下次又奶野

30.70 以上都係炒day既食糊價

炒鬼最鐘意買新高，一新高即market巿價

起身果陣覺得佢29太高 但覺得佢會升 但唔夠膽入
去到30.6 係29.9至30.4浮浮沉沉
真係唔明開始果段點操作

短線入場
一係賭新高，一係等調整

果個指標係咪boll來？

自己set,唔用係統指標

Ching用咩來睇價有時人都話傳統果啲唔夠用
但又唔知邊到可以學

交多d學費，睇多d陰陽燭
建立自己交易方法，按思路建立程式

果個程式係指緊啲咩

點睇3319？ 今年物管係咪冇運行

今日汽車板塊好勁
留意下開始見到由強勢股 擴展至其他落後行業/公司
吉利終於上返$14蚊

之前講過大家睇路啦
物管走軟好簡單
第一，大市反陣，唔洗炒咁貴既物管股
第二，物管高位抽水

戀愛方程式

老實說，尼D 線我都唔識畫，亦都唔會畫，張圖好簡單 28蚊/29蚊破位
直穿破 10天20天50天100天150天
>Strong Buy Signal

1910點睇？

次強勢股

之前有ching問隻神州

47.5入，49.5走咗

ching, 尼張圖有冇feel?
$33 set cut loss, free rise $34.5, range bottom $30.95

sor, 我塔錯嗲講6060
原來傾緊981

Ching 咁忍到手

吉利仲會唔會再升?

我都睇好呢隻8xx

依家幾多蚊入好？

吉利依家入唔入得過

有冇買384

屌 14.96諗左一陣

今朝15.06入左

各位 今日$10000蚊效應

汽車股黎講，吉利真係幾值搏

等回,我覺得70%會回,呢個位飛唔到,但可以拉高震落去
睇下係逼倉定壓價咁落
2382沖完就會入吉吉(最理想狀況)
不過直覺話我知如果我要等2382 創新高,應該入唔到175

呢隻諗住放到回A先放 btw有無機成為下隻中芯

「留意下開始見到由強勢股 擴展至其他落後行業/公司
吉利終於上返$14蚊」

如果有上車就恭喜哂

暫時睇到8蚊無力
今日唔跟大市升 好失望
宜止賺

ching, 384 有留意, 都係好野, 唯獨是係大市疫情反彈，佢一定唔夠人地黎。一句業績好轉/復蘇攪掂，384未能fully受惠...

暫時受制150天線, 一穿上, ALL THE BEST

有賺好賺，最怕中澳傾唔掂
原材料受影響

今日中移終於郁

經過今日一疫
形勢已轉, 次強勢股追落後
美團/騰訊/微盟 都要收跌
反而
吉利 中金 瑞聲 天能 中遠能 眾安 耐世特 中聯通
今日升到嚇死你

唔洗講啦，就連788鐵塔都終於郁

未升之前可以點發掘次強勢股

不過都係得幾手 想觀望多排

最少有2個angles:
第一：疫情完左經濟復蘇最快、反彈最快既公司？同消費訂單需求有關。 吉利 瑞聲 etc
第二：疫情下仲有增長既公司？ 眾安 港視 耐世特 天能 etc

訊號就埋位,但我唔同講了

今日個市升得咁勁
仲有邊隻值得推介一下

比多日時間睇下，今日雖然跌，但同時成交相對之前唔算特別多，睇落大戶仲未散水，睇多日企唔企得穩8蚊先

大家點睇0689呢隻？

買左長和蝕緊錢，諗住換馬，轉邊隻好，thx

請問1521點睇？

6060聽日仲會唔會標上去呢
想用一萬蚊買

有時穿左個止蝕位就升返上去

但大約明應該點入市

想問下今日981 大約會點 今日開波無耐就勁跌

最主要係你buy同cut loss position 太近
981 仲一級一級上緊
$40+10% 止步，剛好 $44.5

1586值唔值得追

868 technically 幾好

快D 追返D 故啦

今日又高追左44.5入左39 左右，之後38.95入返
個cut loss做得好差

No comment to 689

走左一手先兩日都跌

你係搏就搏佢好似1137 果棍，隨時盈喜
but穿27 9衝上黎55 已經好變態

吉利汽車係咪已死

我8蚊走左啦, 唔貪咁多
仲有好多平D既value stocks

992買嚟收息好冇？

無錯，轉左揸下其他股，我8蚊走唔切

其實我都忍痛地走
大市 RSI 70，點都要走咁部分stocks

換個 angle 睇，今日吉利升 2%

大市反彈唔揀收益股，太慢

吉利唔吉利

6063？

大家講緊嘅868，係咪指968
Sorry有啲傻仔問題

6186算唔算係3c 型態
6855有冇機會

708 個庄家連推三日 有機會上20上尾班車

尼個post正 大家小心

留名

北水愛股6186 free falling

點睇1922？繼續爆上去

點睇1093

QQ依家應該咩價位入

1787

幾個考慮
1. 派息穩定，派息比率keep到30%
2. 2019 COGS 減到, 推高到毛利
3. 抗腫瘤藥品 恩必普同克艾力 都賣得幾好

今日郭SIR 開市推1787
果然有料

《盈利預喜》中國飛鶴()料上半年收入按年增逾40% 強烈否認殺人鯨資本指控

兩隻其實都係好野
不過968 既growth 勁好多

今朝入左 唔夠一個鐘比佢震走左宜家望住佢算

殺人鯨一出，仲唔驚咩？

搏佢升到$18

1530 點睇？

1806做咩事

先睇 $17.3

譚仔阿姐有香陰

三生 OK

匯付天下發佈2019年報：交易量突破2萬億 支付+SaaS雙引擎激發數字化轉型新動能

EQS 新聞 / 2020-03-26 / 15:54 UTC+8

匯付天下發佈2019年報：

交易量突破2萬億 「支付+SaaS」雙引擎激發數字化轉型新動能

國內領先的支付科技公司匯付天下有限公司（，下稱「匯付天下」或「公司」）3月25日晚間公佈2019全年業績。2019年，匯付天下完成支付交易量2.2萬億元，同比增長21%；實現營業收入36.8億元，同比增長13%；淨利潤2.43億元，同比增長39%，經調整淨利潤3.03億元，同比增長15%。公司全面開啟數字化轉型，以基於聚合支付的數字化解決方案服務商全新定位，推進多個創新項目落地，業績持續快速增長。

SaaS服務呈10倍增長 跨境業務交易量增1.5倍

匯付天下以支付為入口，強化「支付+SaaS」的數字化解決方案能力，助推SaaS合作夥伴由信息和產品服務商升級為交易服務商，重構商業邏輯，取得矚目成果。

年報顯示，2019年公司SaaS服務業務完成交易量1959億元，同比增長926%，實現營業收入5.19億元，同比增長1010%。其中，錢包掃碼類交易筆數超過24億筆，日峰值突破1300萬筆，新增合作SaaS機構255家，合作SaaS機構累計達392家。

匯付天下推出針對各行業SaaS的一站式解決方案--「智·匯管家」，將賬戶體系與聚合支付相結合，以中台服務的創新形式與行業SaaS共享，深度賦能行業SaaS。該解決方案在2019年獲評CF40「第四屆金融科技創新十佳案例」，並亮相2019世界人工智能大會。

同時，匯付天下推出輕量化的「支付+SaaS」產品--「Adapay」，客戶對接時效從數周大幅縮短至3天，80%的客戶實現自助化運營服務。

除SaaS服務呈現高速增長外，匯付天下業務結構持續優化，各項核心業務保持高速並穩健的發展態勢。

綜合商戶收單方面，2019年匯付天下收單業務交易量同比增長19%，同時公司持續加強客戶精細化運營能力，收單業務增值服務收入同比增長104%。

行業解決方案方面，2019年匯付天下與百余家知名產業鏈客戶建立合作，覆蓋物流、保險、基金、產業鏈平台等各大領域，其中航旅業務交易規模同比增長42%。面向航空業的解決方案「錢管家2.0」榮獲上海市航空學會「2019年度智慧航空數字化解決方案」卓越獎。

跨境及國際業務規模持續高速增長，全年完成交易量501億元，同比增長148%。公司於2019年獲得VISA QSP資質認證，並取得香港MSO牌照，已率先成為行業內提供海外購全流程解決方案的支付公司。

構建全新數字化運營體系 科技創新迎來雲原生時代

匯付天下始終秉承「科技驅動數字化轉型」的理念。2019年，匯付天下科技研發投入超3億元，同比增長32%，公司研發人員占比提升至54%。通過持續的科研投入，公司數字化科技創新成果顯著。

匯付天下已率先構建數字化運營平台，通過流程再造和靈活配置，實現運營自動化、柔性化和可度量，在支撐業務快速創新的同時，實現降本增效。

在數字化轉型的戰略下，匯付天下業內首家全面應用雲原生技術，實現彈性可擴展的系統支撐，系統穩定性達到99.995%，日交易承載能力達1億筆。產品100%成功上線，80%實現自動化測試，研發效率大幅提升。

同時，匯付天下應用大數據技術和系統化能力，將風險欺詐率降至0.02BP（BP即萬分之一），風控能力領先行業。

新定位新機遇 全力推進營銷和運營數字化建設

2020年，機遇伴隨著變革席捲而來，清算機構、商業銀行、錢包發行方、支付機構等產業鏈各方定位再度明晰。全新的數字化商業生態快速發展，各類新興業態中，線上線下一體化和運營數字化的發展趨勢顯現，同時零售全球化亟需配套數字化支付解決方案，蘊含巨大商機。後疫情時代，數字化和非接觸經濟也將迎來更多機遇。

在全新的產業生態下，匯付天下已實現銀行卡、錢包等所有支付方式的高效聚合，並先于同類公司開啟數字化轉型，將以數字化的技術與運營，為各類商戶提供基於聚合支付的數字化解決方案。

2020年，公司將持續發力營銷數字化，面向數字化新興場景推出更創新的解決方案；深化運營數字化，持續提升技術、數據能力與管理效率。公司將一切以客戶為中心，不斷創新數字化解決方案，加速數字化轉型，實現跨越式發展。

做咩笑鳩我個名

坐左半年 均價12.5 希望聽日回到家鄉
長遠可以幾多先走？

你應該唔止坐左半年喎
其實你一早買岩股，你係3月4月果時對隻股無信心，而無去溝貨
當你 $12.5 10000股
另外3、4月各溝 10000股

3月$7.6 10000股
4月$8.5 10000股

你應該今日都賺到笑哈哈 (均價$9.53)

業績都唔洗講啦

3319

我係差唔多14蚊有貨 10.幾再溝
11月開始坐

788 點睇？

1922又爆升上去

早兩日想入又無左回事

現價追唔追得過？

港交所係咪應該搏佢上到400蚊先放？

1787追唔追得

Long hold
交投增加創新高 北水南下 南水優化

981點睇
明天內地A股上

咁下次溝貨唔好咁心急
等RSI 穿30先
輸極有限
加油

956點睇

恭喜哂ching!
尼隻我無乜留意，但係見到盤數原來都唔錯

今朝D 股評人話買981等於賭博
其實如果大家堅係想博，why not 用隻981牛仔博
All or nothing
當輸哂全部，but 本金有限數

9999咩事
起身多左成皮野

今日到以下3隻發圍
9988 9999 9923

媽咪麵 ching
上返啦今日
好股果然

仲有一手，好過無

9923 移卡爆到傻

thx 繼續揸住先

幾日升左一倍了...你愈唔敢追佢愈升

1349 最後8蚊都無...
有無機會聽日再上翻去

Btw 2196都好似okay？

天曰追！

真心勁

2196 既 「達芬奇手術機器人」 幾有gimmick

唔怪得之近排咁弱

都OK
不過要睇今次調整到唔到25000點先

先講盤數，「中國飛鶴() 發盈喜，預期集團截至今年6月底止六個月收入按年大幅增長超過40%。該增長主要得益於高端嬰幼兒配方奶粉銷量大增所致。」 「沽空機構殺人鯨資本(Blue Orca)指中國飛鶴造假，認為每股只值5.67元」

不過以我所知，國內高端人士都唔會揀飛鶴牌奶粉

3738 點睇

6186 成日被人追擊

今日大家唔知有冇睇660
有位KOL今日提大家 「660 急跌注意」
宜家跌左 61%...

其實有冇 ching 飲過，好無飲？